邊到有得學馬來語？

有冇course / 教科書推介？youtube除外，因為太雜又唔完整

媾番個馬來妹 日日教你

話溝就溝咩

阿巴及巴~~

谷哥

馬來西亞

terima kasih

印尼文同馬來文係通
你可以試下搵個工人姐姐學印尼文

但又唔係完全一樣